三幅圖顯示十二月底香港對武漢肺炎不尋常搜尋

網上十二月底已經出現唔尋常搜尋
香港早係十二月有所警惕

香港政府
請問你哋係 呢個月做咗咩防疫工作？

Pish

十二月已經話武漢有新SARS

係，政府有冇買定口罩

買左唔話你知呢，要高調講聲需要国家支援香港防疫，再科水比国家買劣質口罩

我都想知啊仆街

人地官方中国郵政一早 11 月就知

10月已經有新聞出 因為有反送中運動啲大陸人唔來香港 如果唔係香港一早已被傳染
政府到依家仲冷處理疫情 好唔尋常 似想見大規模爆發死人咁

呢個好難講係咩事停
但trend 就顯示武漢肺炎俾人大規模搜尋